跪求黃嘅四川麻辣火鍋

以前好鍾意食渝味曉宇個四川麻辣火鍋，不過知佢藍之後就冇再食過。有冇推介？

要四川，好撚辣果種。

lm

四川辣妹子

自己整

又要黃又要食大陸野

咁憎自己個胃呀

要好多料喎 咩桂皮八角 我懶

正宗都好難黃

追求個味啫

食台灣麻辣火鍋啦

有鴨血

啱呀 多數都係港式

鴨血正呀喂 有咩推介

香港嗰啲唔知藍定黃

唔知正唔正宗 不過好撚正

麻辣真係好正

夏天流流

食得多都係生癌

屌共狗同鍾意麻辣野無衝突呀？
麻辣火鍋共產黨發明？

藍㗎喎 Ching

其實留意下越食得辣嘅地方都係越窮

覺得以前係咪因為嗰啲地方交通不便所以要用辣去遮住啲唔新鮮

真心cls

雖然離題，但我都認同有啲關係

樓主靚女？
係靚女可以黎我屋企食

我以為間嘢叫夏天流流

一年四季都想打邊爐

你答咗佢有冇衝突先啦
btw你反駁得好肉酸

我離咗題啫

肥絲大隻得唔得

牛大人？

我離咗題

不過我都認同鍾意食辣同共狗冇關係

唔好樣樣嘢畀支共綁架

咁點心都唔食得喇

咁又唔好咁講，生活苦悶，間中係食方面刺激下都沒壞

唔好樣樣嘢畀支共綁架

支共就等於寄生蟲想將樣樣嘢都捆綁埋一齊

藍絲最鍾意
唔鍾意大陸你又xxxxx
但Xxxxxxx啲野同共產黨無關，只係共產黨扮晒好有關。例如中國五千年文化，關佢撚事咩，佢文革都清晒咁濟啦

烏繩館算唔算
查下

係

不了 一陣食晒我屋企d野

On9

cls食麻辣都拉落共產黨度

你餐餐意粉pizza据扒？

傻閪

牛大人個鴨血唔差

你呢啲正宗反上腦

川婆婆？

食物無分國界嘅

四川辣妹子老闆高調撐警
平安夜窩藏斬人藍屍
DKLM藍到黑

想睇你平時食乜 係咪樣樣外國野

屌你老母呀

咁你平時食咩 日日鋸扒薯條？

關撚事咩

尖咀烏蠅館 好撚好食

你老母個閪就辣

大圍友X棧

on9黨國不分？

咁藍絲唔可以食m記啦？

好似冇火鍋

牛大人已經幾接近渝味曉宇
不過都係徧台式

睇黃藍地圖好似未firm係咪黃

一早blk左你條柒頭啦，捐返入你老母個閪到打邊爐啦，你全家人係入面等你呀

鰂魚涌有間紅館好食

你個名

漲格

但係m記係藍嫁喎

推

一個月前 蘋果 福頭老師

間野偽黃

同埋火鍋撚唔係川式，係台式麻辣

太子 兩姊妹涼皮有限公司
食重慶麻辣小食

下次試吓

鼎王

不過香港間代理好似藍店嚟

咁樓主都係搵黃既麻辣火鍋啦

咁呢啲起源地冇得講
如果真係要因為佢個菜式起源地係支那所以都抵制嘅話
真係冇啖好食
佢肯搵間黃嘅你就由得佢啦

個湯好紅

畜牲又係度吠

唔好打中文啦

有無邊間有lunch又抵食
想食黃喉同毛肚
之前食過間78蚊得4塊

留名等食，太耐無食辣野，個胃悶悶地

係黃就咪撚食中國四川野，無骨氣

之前見有個黃blogger介紹有間叫爆汗串串好食
但想去試嗰陣已經執咗了

川婆婆 旺角店
不過執左

台灣鼎王真心正

有冇咩即食麻辣湯包推介

跪求黃既共產黨黨員

買包麻辣鴨血整二人火鍋啦 自己買料又新鮮

又浪費咗個ac

十下

烏蠅館呀
尖沙咀同將軍澳都有

on9

好食 我條女好中意食呢間

好似幾正 遲啲試吓

真心正

我有買台灣一盒連冬粉嗰隻！！

試過牛大人麻辣大辣 夠辣但唔夠麻

同求 一係唔夠麻 一係唔夠辣

係 一早都話要鬥紅
藍屍食西餐梗係要批鬥

你反共反到癲撚左呀？火鍋係共產黨發明

有四川既字姐係中國啦
結論=樓主係藍
唔好問我點得出

now佬野

咁又唔好咁講唔通日本人又唔用得「中」文?

大你老母陸
收L皮啦

唔好食飯啦
唔好飲湯啦
唔好飲茶啦
廣東菜粵菜都關中國事架

冇架啦，算啦

牛大人係香港算唔差食左當止癢

執撚咗啦

咁去食M記好唔好
美帝出品

扮反上腦明顯到

單純以質素黎講
牛大人拍馬都追唔上

又要黃又要食中餐
你縮返入你老母閪到飲閪水啦

有機會幫襯佢

一個在台足開嘅網店,想做個小小宣傳

FYI
牛大人台灣火鍋吃到飽 (旺角)
立場: 未知
地址: 旺角彌敦道628號瓊華中心9樓
地圖:
電話: 39539320
網站:

和你Pay:

台式麻辣比川式麻辣真係差緊啲
好掛住川式個種麻

拾下 佢個麻辣湯底正！
川婆婆有間都好似係黃

其他川菜我戒左了

咁間一鍋堂係咪藍

牛大人個麻辣湯好撚正

川式麻辣正好多

四川麻辣火鍋屬於中國嘅野 抵制唔該

食到爆瘡

到而家都好似未有人答到

616算唔算

其實啲火鍋店可唔可以淨係買個湯底
想自己買肉同海鮮

可以去試吓佐敦渡船街果間金撈老鴨湯火鍋
另外如果想食川菜可以試吓上環果間醋娘子，不過應該冇做麻辣火鍋

又係你隻5毛，屌你老母

壹碗壹碟由佢前身川婆婆開始已經食
真係好好味
筲箕灣舖要搬要等到九月再開先有得食

啱啱食完老媽拌麵隻麻辣鴨血寬粉
好食過賈以食日

筲箕灣 魚鍋小甜甜

樓主屎眼一定又紅又腫

btw本土大排檔有d都有得食依d
黃唔黃真係唔知了

古代有啲地方先天不足 糧食唔夠 可能因此有食辣文化

但ching而家呢個世界唔再只係靠打獵搵食 都靠用腦 韓國食辣好出名 但人地咪又係有科技有軟實力嘅大國 英雄莫問出處 講返以前窮咁又點

辣椒又咪係外國傳入中國

你又岩 美帝野黎

烏蠅館好食，但個辣唔夠麻

香港麻辣燙 超撚辣

四川濕度高，食麻辣去濕

認真？香港m記中資嫁，傻西

頭啖湯

有幾嗰話睇來源地唔喺睇老細嘛

我自己覺得調返轉

烏蠅館 616 火鍋撚

魚鈁

蚊蚊豬唔食得辣覺得好辣

咪就係，黃就咪撚煲湯煮飯食呀嘛

首先辣呢樣嘢唔係中國嘢，辣椒原產自墨西哥，所以窮同食的辣無關，反而同氣溫有關，熱嘅地方先適合辣椒生長i.e外國嘅話印度，義大利都鍾意辣椒。其次中國食得辣嘅地方譬如四川湖南湖北之類，係古代一個叫天府之國，一個叫魚米之鄉，全部係出名肥沃富庶嘅地方。反而東北苦寒之地呢啲唔食辣嘅就真係窮了。
所以你離題都離得唔啱，食唔食辣同貧富無關。

個辣係幾好食 但唔麻